设计一个支持 push，pop，top 操作，并能在常数时间内检索到最小元素的栈。

    push(x) -- 将元素 x 推入栈中。
    pop() -- 删除栈顶的元素。
    top() -- 获取栈顶元素。
    getMin() -- 检索栈中的最小元素。

示例:

MinStack minStack = new MinStack();
minStack.push(-2);
minStack.push(0);
minStack.push(-3);
minStack.getMin();   --> 返回 -3.
minStack.pop();
minStack.top();      --> 返回 0.
minStack.getMin();   --> 返回 -2.

来源：力扣（LeetCode）
链接：https://leetcode-cn.com/problems/min-stack
著作权归领扣网络所有。商业转载请联系官方授权，非商业转载请注明出处。
